台調查局：中国5毛假冒台灣網友攻擊譚德塞

在台北，法務部調查局表示，查獲大陸網軍假冒台灣網民攻擊世界衛生組織總幹事譚德塞，將於今日稍後召開記者會說明。

譚德塞早前在世衛日內瓦總部的例行記者會上，指責台灣過去3個月對他人身攻擊。台灣的外交部門提出嚴正抗議，要求譚德塞立即更正毫無依據的指控並道歉。蔡英文總統亦對於台灣被指控發動種族歧視攻擊的言論，表達強烈抗議。她說，計劃邀請譚德塞訪問台灣，感受台灣人民如何努力在遭受歧視和孤立之中，堅持走向世界、貢獻國際社會。

個迴力鏢中撚到
譚：原來係boss it’s okay

Push

咁似連登仔

今次傻鳩譚有咩講

兵法玩到滾瓜爛熟

條撚屌實話台灣造假
支那口交又出黎話台灣屈佢

不過睇下有冇人信囉

似係
"I don't care", "I forgive them" 之後咩話都講得出

理撚得佢 cap左圖上twitter 大肆宣揚
點解畫係對家嘅事

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸